洞庭湖水位持續上升 新華社：防汛形勢嚴峻

洞庭湖水位持續上升，《新華社》報道，防汛形勢嚴峻。

洞庭湖區共有29個堤垸、858公里堤防的水位超出警戒，環洞庭湖地區正在組織人員巡堤查險，準備搶險物資。

內地中央氣象台表示，預計未來四天，持續性強降雨將影響西南地區東部至長江中下游一帶。

貴州、重慶、湖北、江西、安徽、浙江等多個省市，預計累計降雨量將有100至300毫米，湖北東部、安徽西南部局部超過400毫米，預料湖南西北部等地區有大暴雨。

洞庭湖草頭鄉

上陽村

之前成日話洞庭湖乾涸，而家咪滿足你囉

中国歲月靜好....這是假新聞黑中国！

村口長期有隻狗係到吠人架麻~~~

省港旗兵再現香港

村口長期有隻狗亂咁吠

我思疑你係做架喎

400 毫米, 都係黃雨level

今年又有禁藥大閘蟹食

只要有偉大嘅黨，唔會有事

大驚小怪 無事嘅

咁橋，你係邊條村㗎？
上陽村吖。

屌你點解你個reply有聲？？

假新聞, 無事!
係中国人就係下游唔好走

中國人受到國家安全法保障
非常之咁安全 假新聞唱衰中國

有雜大大頂住，唔撚驚

無事啦, D水走ga la

果個係陽澄湖

洞庭湖大閘蟹

先生，篤痰係咪你架？

殺多幾萬人囉，中共都唔care

操你媽的大閘蟹不用下水抓

有無蟹爬出黎

又在度放埋d假新聞

中國人的業力升得快定水位升得快
其實支持屠殺維族人的中國人業力係好重

洞庭湖係有大閘蟹
南京都有固城湖大閘蟹

因為陽澄湖出左名後中國人玩攬炒污染到好勁
所以多左好多人去各地投資,有假陽澄湖大閘蟹

浩浩蕩蕩，橫無際涯

上年洞庭湖閘水閘到旱災

黃雨嚟姐

去到下游先再講啦....

村口隻狗浸死咗

岳陽樓記

有黨點會有事丫

湖北：搞鳩完我未

咁多泥水，一定好肥

洞庭湖水位持續打氣區

成個月都無事發生, 驚閪咩
年年都係咁ga la
信政府無事

Who fucking care about a shitty country

咪玩啦 點會有事
明天太陽照常升起

推 711/712 35+ 初選
更多資訊:

係咪今年D污染唔夠勁 熱力不足導致水份蒸發太慢

風吹藤動銅鈴動 那風停藤停銅鈴停

假消息用國安法拉佢哋

夠5個黑雨有突

業力再高都未引爆個下仆街

好似有埋詩

積水靠自然蒸發快極有限
好明顯係全國既防水都做得差

今舖真係
銜遠山，吞長江，
浩浩湯湯，橫無際涯。
朝暉夕陰，氣象萬千。

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

會報道即係解決到啦
搞唔掂既野邊會比人知

強烈譴責《新華社》造謠抹黑，別有用心！

立左国家安全法，中国依家不知幾咁安全

吞長江

咁一旦洞庭湖水漲通到去陽澄湖
洞庭湖啲蟹咪可以游過去變成真嘅陽澄湖大閘蟹
蟹農fatfat

雨水係咪想分裂祖國傷害14 億人民感情

冇事嘅，最多可以喺新聞睇到啲解放軍好英勇咁運物資

push

沒事兒

習近平是垃圾

防洪？放水就放水啦

真係他鄉遇故知

Push

咁咪好囉，天朗氣清，可以繼續欣賞下湖江山色，無哂事啦

中國邊會有事架

又造謠 中國點會有事

咁咪好囉 旱左咁多年 一次過補返

拉高d支野未得lo

以前華南水災死唔知幾多件都無事啦，人命係大陸跟本唔值錢